呢位廣州阿婆對廣東話既執著 值得敬佩

注意:殘體字幕

咁又點? 咪又係支那豬

啲外省北佬人型豬仆街冚家鏟啦

好多本生土長嘅香港人賣港添

支那狗

係好人應該死左佢

等世上少一個支那狗

香港同大陸好多on9家長都自我閹割
諗住日後大陸多機會發展就連屋企都講普通話

其實覺得因為講廣東話而會令普通話講得差嘅家長
可以去check下智商同基因
香港地大把人講三種話都冇問題
點解自己嘅仔女會弱智到咁

當人哋唔識廣東話而自己識
就已經係一個好大嘅優勢

堅

聽佢講野懶音完全冇

香港下一代講蜜現凍撚死

其實真係好多廣州本地人都好重視
可能少啲人知 之前廣州有過捍衛廣東話既運動
佢地做到既野已經做晒

廣州本地人唔會有口音同懶音
講懶音香港好多都有添
個你字已經係

睇左全段，佢真係身體力行落手落腳去教下一代廣東話

上面兩條盲反嘅撚屌似五毛

阿婆

好撚多雙重標準撚呀 平時就無人一個係無辜 快啲死撚柒哂佢 而家又調返轉頭屌人係五毛

有好多年老一輩既廣州人都仲有骨風，對事唔好對人。唔好乜9都反

以人種嚟定奪一個人是否低劣
而唔係以佢嘅行為嚟定奪
你班人夠晒法西斯喇

成班戅鳩反上腦

連登仔對廣東話理解分分鐘差個阿婆

連登仔眼中廣州=大陸
撐廣東話都冇用 總之冇同大陸有關就要屌 理得佢有幾多原則

另一方面一個詞語富二代就自己圍內屌足成個星期
連登仔真係得啖笑

咩叫我班人 你腦有事 你邊隻眼見到我話個阿婆 你連我講緊咩都唔個喎 我串緊班撚屌平時就盲反 而家就扮撚哂嘢
你好意思話我以人種而唔係行為
出面仲有個post叫咩好治療gif 自己入去睇下

連登仔唔係一個整體 完

文化傳承，同埋港中黨國問題，係兩樣野黎嘅。

喺香港你有幾可見到老人家退休之後，仲咁熱心跑來跑去奉獻社會？唔係冇不過真係好少。

呢位老太太依家所做嘅事真係值得尊敬。

自愧不如

正宗廣州人唔係支那人
利申 廣州出世 成家都講廣東話

依家d五毛好醒，扮憤青等其他人針對非五毛

首先你要清楚

1.愛港

2.仇蝗

尊重依位婆婆
身體力行

聽朋友講其實廣東人都好唔鐘意北佬 自己地方D官都係上面調落嚟拎著數，似係淪陷版香港

到底兒登仔知唔知咩叫五毛

支持婆婆

班五毛豬衝出黎扯開話題

盲你老母反，總之深圳河以北一律係敵人，話撚之佢講咩話，要敬佩我不如敬佩日本人，點解要敬佩支那豬

有懶音極都係香港人，個阿婆講幾正都係支那人，唔好敵我不分

我好多親戚住廣州
佢哋淨係講廣東話
由其是我舅父
好鍾意睇有關粵語嘅書
對於取消廣東話非常反對

成班祖籍支那既「香港人」圍插我地純正香港人

而家d人講廣州音唔係講廣州話講得好啱 而家d詞彙開始俾大陸詞取代緊

BtwBgm用 夏目友人帳

係呀，細細個係廣州已經成日欺凌d撈頭，就好似宜家香港屌蝗咁

粵語真係一個好生動既語言

中國打壓廣州仲打得勁過香港，
敵人嘅敵人就算唔係朋友都至少唔係敵人
有讀過歷史就應該知自古廣州出革命，
如果有日支爆，當你隔住個mon食住花生睇嗰陣，
佢地應該係拎刀做前鋒嗰班

有無邊到可以睇多d粵語口語 例如佢講倒瀉籮蟹果d
想了解多d 有時有d太耐無講又唔記得左

咁咪好, 支那豬打支那豬, 我好樂意睇到
最好兩敗俱傷, 我就坐享其成

廣州可以話係廣州話同好多廣東文化源頭
點心飲茶粵劇之類
我相信過半00後年登仔鄉下係比廣州更北ge地方

利申老豆係香港出世ge廣州人 係香港住左四十幾年

敬佩殘殺香港人ge民族 ？不了
要敬佩點解唔係英國佬

97後有成三分一香港人
祖先鄉下係廣州以北地方落黎

可能佢連孫中山都唔識

睇你連個「過」字都唔識用就知

你講緊 屠殺廣州商團, 驅逐廣東自治派陳炯明, 聯俄容共 果個孫中山??

其實廣州本地人通常喺邊度出沒？
下次去廣州唔想淨係聽到普通話

外省滿漢混種全部仆街死啦

其實幾悲哀先要由一個英國殖民地守護你嘅語言

本身孫中山係咩人

你係咪唔記得轉ac

好難答
正如您問我香港邊個地方可以聽到純正廣東話
就算個個區份多本地人
但鋪頭一樣多新移民做野
好似我去開西關 近長壽路個邊都係舊區 本地人住多 講廣東話都好正
但去到附近商場酒樓已經係聽到好多服務業講普通話 什至揸的士都唔少

政壇雲加

以為係阿婆報警

味臭係，咁撚鐘意支那廣州豬就死上去，唔好用香港人個朵同埋d垃圾認親認戚，影衰香港

支那豬就係敵人，我理揸撚得佢反唔反支共，關我撚事

如果咁廣州人睇周星馳，應該都聽唔明佢講乜

屌你老母臭閪就方言

邊度黎唔緊要 總之唔好將廣東話同普通話混為一談就得 廣東話同粗口文化都係香港既產物黎 普通話抄十世都做唔到個精髓

特別蘋果動新聞啲記者

廣東話 淪落到得番粗口係精髓

你唔好曲解我既意思 粗口只係廣東話既一種 全世界得廣東話有九個聲調 根本咩組合都可以好精密 而粗口係其中一個最有特色既例子

你咁frame嘅話
廣東話就會永遠都係市井文化
難登大雅之堂

連朱仔成都睇得透切過你

齋聽 好有以前廣播劇既味道

個樣好撚似香港人
可惜係支那生活
不然就粵語好撚快消失

其實就咁聽真係唔會覺得佢似廣州人
而家後生一輩嘅廣州人即使講粵話都會聽得出
可能佢未受共產中文影響得深
講野簡潔唔累贅
聽落好似香港人

睇到個封面叫廣東話係方言就唔想睇

雖然就普及率嚟講…

繆字讀「謬」咩？